코드 검증 방법
  - cd cpp/nodeprime_sync
  - npm install --save nan
  - node-gyp configure build
  - cpp/nodeprime_sync/build/Release 에 빌드 결과 파일이 생성됨. (node에서 require로 포함하여 사용)
  - cd ../nodeprime
  - npm install 
  - node-gyp configure build 
  - cpp/nodeprime/build/Release 에 빌드 결과 파일이 생성됨. (node에서 require로 포함하여 사용)
  - cd ../../web/ 
  - npm i 
  - browser에서 http://localhost:3000 접속
  - standalone_addonsync 클릭 
  - 숫자를 입력하면, 1 ~ 입력된 숫자까지 사이의 소수가 출력됨. 
  - browser에서 http://localhost:3000 접속
  - standalone_addon 클릭 
  - 숫자를 입력하면, 1 ~ 입력된 숫자까지 사이의 소수가 출력됨. 
  -

